［高手入］Disk Read Error 係咪Backup唔到？

一開機出現A disk read error occurred.
想問如果拆左個Hard disk 出黎 插落硬碟盒係第二部機 Back唔Back到up?